我被外國人親北京盯上了

我係twitter 寫野
比個親中鬼佬追打
我寫日本就口罩减價，香港就加價
大陸好多都成機加價（果d ‘入口’ 3M N95)

我即吊番轉頭

死鬼佬要搵大陸錢真仆街

洋五毛

分分鐘支那人假扮

叫佢去wuhan

日本送口罩畀中國

借圖
我post 埋上去

有無出處？

一班小粉紅即時出晒嚟

話唔好為咁拉政治講

寫唔係放喎？佢係可能舖既大陸人搵多d貨賣比係日本大陸人？

佢係上海

隻鬼比我吊到扮道歉，扮唔講政治

所以大家係 twitter 唔好放假清息（即係係 twitter 叫人有病去狗屋果d, 但IG / FB 無所謂，反正都無假清息，唔係 twitter 好難幫手打5毛）

因我吊隻鬼，我有親人係武汉，我會唔知當地價錢？我都未講我係大陸做左三十年野，我唔知大陸係點？

嘩
第一次條 tweet 會有5千幾 rt

大家真係要小心，我係德國朋友收到鄰国寧波電話，佢地醫院叫人帶罩

德國朋友就本身寧波人
已係德國攞左綠卡，入埋藉（嫁過去的）

佢本身唔係代購，自己有大生意做開

但佢寧波醫院朋友叫佢幫手買罩返去用
寧波李惠利醫院

大家出街記得帶罩
情況好差